警掃黃男女攀窗爬水渠逃走 男走甩女受傷

尖沙嘴發生男女墮樓事件，下午4時許，油尖警區特別職務隊於寶勒巷2A號發利大廈進行掃黃行動，其間一名男子由2樓一單位攀窗而出，另一名女子跟隨其後，兩人沿水渠爬落1樓，場面驚險。該名男子其後走至一個招牌再躍下，跳至約3米下的街上離去。而另一名女子其後亦爬至1樓，見無路可逃亦躍至地面，墮地時疑受傷動彈不得。

讀者朱先生表示，當時首先見一名男子跳至街上，懷疑腳部受傷，一拐一拐離開現場，其後女子亦跳至地面，剛巧一名女途人經過，幸未有被壓中。朱生指出，事發大廈有不少一樓一鳳姐單位，估計是警方掃黃期間有人攀窗逃走。

警方表示，下午4時17分接獲一名途人報案，指發現一名29歲姓廖內地女子站於上址一單位外，其後從另一單位墮下至地下。警員接報到場，廖女清醒被送往伊利沙伯醫院治理。警方經初步調查，列有人意外受傷。

諗到跌落嚟個下好笑